【突發】港共政府推緊班學護送死！！！！！！！！

TUNS係Temporary Undergraduate Nursing Students (學護臨時職位)
即係讀緊書嘅護士學生嘅parttime

學護寶寶正在水深火熱之中！身邊好多人喊撚灑！
因為高層推緊班學護寶寶去前線送死！
但好多人唔知發生緊咩事情！

1， 學護(TUNS)係非必要員工，黑雨已經唔洗翻，緊急級別(emergency level)更加唔洗！而且實習生係無保險啊屌！
2， 03年沙士期間實習都係停撚灑，今次武漢肺炎比沙士規模大幾何級別，學護更加唔應該翻去照顧肺炎病人！

咁點撚解政府而家強迫學護，甚至要抽生死簽隔離病房(Isolation Ward)？
1， 屌你老母！因為係想減低醫護罷工嘅影響！要學護頂替護士做護理工作！
2， 高層(藍)唔想自己賣命，穩班後生。（真係屌你老母）

如果強迫護學會造成咩後果？
1， 因為缺乏經驗，容易醫療失誤（後果自己諗！）
2， 萬一，真係失控，後生既會死撚灑，得翻藍高層逃亡到海外。

講撚完，目前準備穩議員，工會等。
希望各位煲大佢，唔好比學護寶寶送死！

附件，文件指出sars時，學護根本唔應該繼續翻。

參考：

第230頁倒數第9行

推

唔好做啦痴線

Cls. 同送死有咩分別？

推上熱門！

cls 真係想學生死

五十連推

敢死隊咩DLLM
On training 緊架炸
濕鳩正苦呢班人等天收啦

守護學護！

唉 點解我地個政府咁痴線

push

cls 港共中肺炎死全家

學護唔好番工啦
未報名嘅唔好報
Accept左offer嘅快啲decline

學護罷工啦未學滿師就上戰場送死咩

救救年輕學護，關注醫護界！請轉發以及推post，目前正尋找議員求助！

1月20日患者與女兒共進一餐，次日回港

呢個要推

罷工啊！！

罷撚埋一份得唔得啊 柒頭皮們

港共殺人
封關啦，冚家產

TUNS不能送頭

聯同所有學護一齊開記招
表明唔會返

行動啦
上網講呢D無咩用

港共政府唔到你揀
但去唔去你自己揀

Push

香港真係cls

抽黎做咩

大不了轉行

仲讀緊書大把灣轉

實習點保護自己都未識
搵條命比佢?

全部唔做啦屌

2年前呢D POST下面一定留言 : 唔洗估都知咩國家
唉,真係估唔到

叫佢唔好番啦屌性命定係護士資格重要d

其實應該可以打個電話去cancel duty
唔好報更住咪得

煲大佢啦

正常，林鄭同黑警最想學生死

係真唔係呀
有同學問左經理佢話tuns都係員工 所以要照返

罷工啦

唔好返工呀

唔返可以點迫

cls殘害年輕 憑咩要為你淋病賣命

自己唔揾工會同立法會議員報料
自己又唔罷工
抵死

賠錢都走啦屌

朋友們，錢緊要定條命緊要啊

又要淆底話驚俾人blacklist

推
珍惜生命呀

[武漢肺炎]TUNS唔係學生？

救救年輕學護，唔好比缺乏經既佢地送頭！
關注醫護界！請轉發以及推post，目前正尋找議員求助！

(突發)醫管局工會罷工計劃正式出爐，促請醫管局回應訴求

[千載難逢機會］先行者罷工隊呼籲各位同時罷工支援醫護

屌你老母，搞到同自護一撚樣推學員去死

仆街正苦

唔可以送頭啊

有fd個妹讀緊護已經叫佢唔駛上堂喇喎

唔罷點幫

主要係tuns死哂，方便引入支那護士

CLS

我朋友法國醫院讀nursing，都要照岀ward
佢話法國醫院d人係唔會罷工

後生係原罪
呢個特首先係惡魔

救救年輕學護，唔好比缺乏經驗既佢地送頭！
關注醫護界！請轉發以及推post，目前正尋找議員求助！

我係學護就即刻辭職，屌你老母要用我條命幫你班支那人執屎？諗都唔洗諗！

721
811
831
101
1111

要錢定要命，自己揀

咁後生就要送死

冇牌冇保險 仲cheap過中國製condom

CLS 咪唔好去
有自由意志

香港醫療系統不勝負荷，佢要人多過你要佢，命係自己㗎

推一推
要死既係班高層

學護自己都要唔好返
SL又好咩都好

唔好做

唔罷冇人幫到你

下我朋友就係依個 佢前幾日經理同佢講可以唔番架喎

根本就係應該全世界唔翻

Push 港共食屎啦
垃圾政權咁既公信力同支持度完全係冇本錢做一個防疫政府
快d下台等有凝聚力既人上啦
一日奶共支狗仲在位就已經係誤港殺人兇手

極賤
要推
保住自己係第一呀同學

推呀

打過去唔返啦

直接唔返
完

唔好成個ON9仔咁
覺得唔返 第時返工點算
你死撚左個陣 仲有冇未來呀?
再講港共當你地係CONDOM 你仲返乜撚
就算好彩死唔中你
你覺得跟住呢個港共政府你會有運行?
有咩事都係第一個推你出去死
你避到今次又避唔避到下次?

希望你地可以拎返個腦出黎
藍絲高層港共梗係想你地返啦
死既係你又唔係佢
佢地不知幾開心 死多D後生仔
第時香港就係佢地話事

明唔明呀?
唉....唔好讀書讀到變左弱智

推呀， dllm
唔可以要班學生去送死

DKLM

抽佢老母，一齊唔好理大陸佬，只醫香港人，黑警除外

Pls

TUNS係自己報更架，你報咩更佢就比你，你唔報更都ok，識得有d Tuns個幾兩個唔報更，唔好亂帶風向啦頂

真係咁想死？

真心依家咁危險
啲ward都仲可以打黎問我地返唔返到工
我地冇保險架，出左事邊個負責

利申：已自行call off曬所有duty

我都唔明點解呢個時候仲唔停tuns
佢地唔停唯有自己停

你都識講你係學護la
大不了咪肥左course
留得青山在
咪鬼幫政府賣命la

推 命仔得一條

dllm柒婆

條命係自己嘅
大個啦 自己識決定啦

可能唔同Ward唔同做法？ 之前個Wm話返唔夠工就唔同我續約

罷
唔罷冇人幫到你

辭職啦，正職都可以辭，tuns唔做都罷

一齊罷啦痴撚線

Pushhhhh 利申已call off duty

有冇咁撚賤呀

乖啦你地

TUNS唔好番工！

你地連牌都未拎 學咩人搵命搏
唔准牌都未拎就做奴隸獸呀

但你地大個仔大個女 自己諗適合嘅方法
sick leave又好乜都好
總之就唔好番

用緊自己方法罷工嘅medical RN上

[致所有HA同事] 唔好以為去隔離病房好大愛 你只係服務緊班大陸人

唔做都好過送死呀

屌你老母死港共

支那叫＂娃娃兵＂，全部送死

點解要人無條件幫佢？
無保險點講都講唔通

Cls架 要令前線減壓唔係送啲學護去幫手 係封關呀屌你老母柒婆！

東大
開大
八大即刻出黎講野呀屌你

係咪痴撚線架

屌你呢個政府垃圾到 差唔多夠鐘

Facebook見有啲學護朋友已經停咗實習囉啵
邊間咁仆街？

唔好去

唔好妥協呀！！

區議員同工會幫唔幫到手？

踩佢都ON9

Cls

罷

穩緊

推推
一齊罷！

推
dnlm仆街正苦

屌你班高層、港共
封關啦

兩樣野黎
TUNS係讀緊nursing既同學自己向HA apply既part time
實習係學校安排

Tuns咪返啦

推，屌你老母殺人政權

唔好做呀

一齊罷工罷學

關閪事咩
一日到黑屌政府，問下班老屎忽醫護同香港賤種先喇

到依家無人肯付出去封關，仲諗住自己無責任？

聽講tuns 要比人抽去新ward幫手
108蚊個鐘冇保險真係好抵

推 未有足夠經驗四天學護出去

港共癲夠未

學護唔好去!!!!!

港共等天收 屌

Tuns報更先要返咩唔係

呢半年見晒香港人真面目
攬炒喇

條命重要呀

推 dnlm 林鄭政府

pushhhh

搞撚錯

重點係出左事保險都唔包
完全係義工

個ward好極有限啦，仲使

返工無人迫到
罷佢老母

學院去左邊 出聲啦快啲

唔好咁撚痴線啦##ln
女朋友係學護

tui

我係轉述佢地講嘅嘢

Dllm煲大佢

推
學護都未有能力，咁快上場等於送死

班所謂高官就涼冷氣
就送班學生去醫班支那人

工會幫唔幫到佢地

雖然啲姑娘好多都好好人 但我都係cancel晒啲duty la

無足夠知識去醫，同送死無分別

有朋友仲起急症室翻TUNS😔😔好擔心

唔好講咁多 即刻籌罷 唔得就resign 錢之嘛 有命就點都有得賺

痴撚線
香港就係比呢班咁既高官玩到咁
明明個個都住緊半山
我明無人會嫌錢多，但都唔洗奶共奶到咁

Push 咪撚去幫個殺人政權啦 醫護罷工有人死係港共中共既錯 講完

一齊罷

奶到埋沒良心⋯

仲學咩護
未撚學完都瓜撚左

咪撚做啦

正視廳，此為誤傳

清洗港人

睬佢都有味喇
走就走 命仔緊要
最重要係件事唔合理

殺人政權

死撚左去啦 講明罷工都唔做
無人可憐你

真係有經驗嘅唔落場
搵班新手 仲一定驚驚青青
你老母仲要照顧大陸人
返到狗咁想要返d OT錢都冇
相反黑警係狗車玩手機呃OT
今次醫護就真係俾人當condom
仲唔罷工嘅唔該諗下值唔值得

唔好為呢個政府賣命
後生有既係時間

高層遭天遣呀

唔只學護

後生仔係我地未來，唔可以送死！！

cls

推啊

我要高層落手落腳自己食返啊！！

牌都冇咪送死啦

icn話TUNS可以照返醫院無事
利申: 讀緊護理學系

可以唔撚做架wo講咩姐 咪又係為光環

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

驚醫護罷工就推學護去死

港共殺手足

學護咪撚做啦痴線

加埋本地後生醫護死哂
過幾年無哂新血 名正言順輸入支那醫護

DIU

快撚啲罷工啦屌喇聲

推呀，屌你老母香港政府

罷工

死咁一千幾百個再講啦
香港人唔見棺材唔流眼淚
個個都諗住唔會中自己咪唔罷工

痴撚線！

真係要推上國際
藍絲膠層你做埋佢哋果份啦

痴撚線 係要搞後生

依個政府真係痴線

無得唔做架咩?

私家醫院既學護都未停課

推翻港共，刻不容緩。
毀滅中共，刻不容緩。

三罷 唔好博呀

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

屌

學護卒先罷工喇

身邊好多frd都係tuns
無聽過要出隔離病房
最多出普通門診
你source邊到黎

救 但佢地首先要自救

好撚仆街呀政府

唔撚係下哇

7個月前已經知啦 呢刻先醒?

諗起《活著》入面幫接生個班紅護士

屌推

罷/辭！唔好送死

呢D情況自己仲去既話
已經係無腦怪得邊個
獨立性思考去左邊仲要跟呢D指示去做

仲做？Quit啦屌

反抗呀。唔好返。

港共壞事做盡 喪盡天良

可以點好

屌啦，醫護都係人，咁勁你自己去前線啦777

推ar

幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

守護醫護 你我有責
屌你老母香港政府

痴撚線

罷工 所有人一齊罷
唔可以再損失醫護人員

真係屌你老母死高層

推/罷工啦 又唔係搵支槍指撚住你個頭

tuns 會有種內心嘅掙扎

如果可以 搵埋民記

港共正苦為咗清洗本地人可以去到幾盡

航空業不如一齊罷啦

醫護學護一齊罷
我會跟你地罷！

831

一齊罷工！

加入工會啊！！

屌你老母。

學護識條鐵啊

可恥唔撚去

又想搞多單正壓室事件

pushhhhh

pushhhhhh

推上去

推呀屌

goooooooooooooooooooooooooooo

推學生去死，藍屍高層正賤種

林鄭條臭西想引肺炎入香港殺香港人，自己個位就坐得穩

其實只要你唔報間就ok...

1240本港新聞最新整合：

車公簽文 林奠落台
填海華中止演唱會
迪士尼 海洋公園 封園
圖書館體育館將暫停
公立病房停止探訪
廣州封城

賤種政府

學護點處理呀係咪on9垃圾政府

所以從來唔會羨慕佢地人工高
用生命力同精神力硬接換返黎

唔好做啦 寧願畢唔到業咪defer

罷啦

學護寶寶一個都不能少

有冇人知TUNS係咪可以入工會？

政府諗盡辦法推啲後生去死

政府自己做錯決定

由護士醫生承擔

其實真係可以唔返
平時射波都係打返去講聲就得
唔係佢話要返就要返

求下你班醫護快啲罷工啦 真係唔想見到當年SARS慘況重現

推
自己命仔緊要

港共係咁撚賤
香港人反抗呀

可以

走呀！！

屌你老母垃圾政府，自己去做啦仆街

香港人奴性好重
好可能真係會照番
講就懶偉大
其實係唔敢反抗
比政府夾去死都要合理化自己戇鳩唔敢反
慢慢啦
講就全香港講左成個禮拜
佢地鐘意啦
我就費事同醫護接觸喇
除非佢罷左工啦

揾班無經驗嘅part time去累己累人?

推呀 屌你老母

求下你地唔好做

大家快啲推呀

推！

cls啦 又無保險包 什王醫院無同學生做過fit test 只係靠學校實習前做過 更何況未必最Update 擺明推學生去死

推！！！

垃圾官個腦真係裝屎

有肺炎就掉比公立醫院
唔洗隔離緊係唔罷啦

罷佢老母啦

唔罷工就有肺炎
推
醫護小心

up

臨時合約係唔可以

學護點上呀！
封關啦 PK 港共政府

學護帶頭罷工
你地唔係一定要返
唔好搵命搏

cls 經濟豐富都驚
推d新手

實習醫學生都停點解要迫TUNS返

wtf

報左更無話一定要返喎
都唔明點解你地仲返

利申 RN

推你

高層: 你班後生仲唔死？

PUSH

推爆

學護朋友表示：讀左咁耐唔返會唔發牌 都冇辦法

個政府真係on99㗎喎

學護連血都抽唔好，要叫佢地照顧支那人？cls

識人係psy tuns都搞

我都係咁話
驚閪咩咁唔夠人 仲敢秋後算帳?

上次沙士我咁辛苦
今次到你地啦𡃁仔，學嘢啦

冇保險又冇經驗，仲要去前線？
驚你好心做壞事，害死自己連累埋其他人咋

射波都好閒啫

唔好番啦
又唔會唔比你畢業

唔續咪算囉

賺左少少錢揾命搏

唔洗怕乜blacklist 間間醫院都缺人
果時interview 都係9 in 基本上唔洗prepare都識答

學護都逼上前線。。不如迫埋bba做後勤

識得有人公立醫院做職業治療
個部門都拉緊人入ward
cls

推爆佢

快啲辭職 唔好中計

duty照寫門診
到時大把方法借d意逼你去iso
噉都仲唔罷嘅死咗都唔抵可憐

Cls..

幫推！
唔好為個政府賣命！香港人會體諒

搵李國驎啦

知道～

根本謀殺

返埋今日 已經cancel曬之後啲更
屌佢老母 完全唔理所有人生死

學護有冇類似學生會嘅組織？？

Pushhh

自己唔識唔返？你驚佢哋攞鎗指住你個頭咩？命仔緊要定資格緊要阿

咁癲年初二就報更

搵各大nursing school？

李國麟 郭家麒 陳沛然

Tuns 驚咪唔好翻 最緊要名病房溝通好

罷工啦屌
依家擺明想順手殺埋班後生

見到有人同經理講話要cancel duty，經理扮睇唔到佢message

點解要學生上前線，點解會冇人性？

為自己，為香港人，我求下你地罷啦

咪撚番啦

TUNS係入唔到工會㗎，因為工會話係臨時合約

大不了咪轉U讀

牌都都有隊你去死 彩佢都傻
最多咪再retake

建議佢睇返nursing council 個發牌準則

TUNS同上堂係兩回事

各位學護如果被抽中請辭職
想以醫護人員身份貢獻社會仲有好多渠道
你哋無需要為香港賣命
可以考慮喺外國完夢
如果係因為經濟困難卻步 連登人會盡量伸出援手

咁咪打返ward搵ic聽，同佢講whatsapp左經理

咪係

推上熱門 辭職唔好做 保險唔包㗎！

唔好做呀

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

林奠賤畜 最想學生死

咁咪唔好返

屌佢老母，好撚賤

唔可以比佢咁做

推 其他tuns照返得自己唔返 內心好掙扎

推到全世界停tuns

你都痴鳩線嘅

正常健康嘅社會應該係由市民選出個政府
再由政府主動處理社會問題

而家因為政府唔使負責任所以鳩做都得要市民去承受結果

如果一早cut撚咗中國關口使撚搞罷工咩

屌你老母香港政府

巴打你要質疑冇問題
大家拎出黎討論下
不過你啲source又邊到嚟，介唔介意share下？

雖然ward man專登whatsapp dm我叫我準時番工
但我都硬住頭皮打去ward到cancel duty
好驚比人清算

癡撚線

重返乜撚？自己唔肯罷重邊有人幫到你？
呢半年嚟搞親罷工都失敗 一係就要手足流血
依架燒到埋身啦 大條道理 條命係自己嘅
想返去救人嘅 Respect 香港人絕對會尊重
但係唔想返 唔想將性命送比大陸人嘅
請你主動罷工 喊苦喊忽係冇用

朋友個ward一個月前報更，佢話佢個ward有人想cancel duty但wm扮見唔到，佢依家嬲撚到喊

學生唔好去送死呀

呢個濕鳩政苦 仲有咩係做唔出

驚秋後唔撚驚死？
咪撚返啦屌

丨

報咗更嘅cancel duty啦

仲有斷層問題 唔應該搵唔熟手去做

我醫院停晒唔比Tuns返

推 學生洗撚驚佢

仲唔罷工??

On9 實習都要搵命搏

其實唔理佢tuns唔tuns
本身psy nurse就唔熟general啲嘢
psy同general係學校係分開上堂
普通dressing psy一年都唔知有冇十次遇到

屌佢老母真係想屠殺班後生

咁佢會唔會SL左先，不過唔知一日SL佢個dept駛唔駛假紙

咁撚仆街....

係咪想有醫護中招先做野 仆街政府

痴撚線
肯罷工未啊屌

同staff齊上齊落呀！！！！tuns都番叫staff點罷工呀！！！！！
利申tuns cancel哂duty

唔係咁都要教呀

真係唔好返住喇

大家都係無valid source架啦
不過咁大件事，實會有人爆料
到時再算

唔好做啦
一齊罷好唔好

最緊要同個ward講好，返唔到咪返唔到，早幾日打返去同ic講，你話whatsapp左經理，但經理無覆到，依家打黎confirm係咪cancel左，病房24小時都有人架ma

打返去ward問啦

大學唔停課+學護送死
政府究竟有幾憎學生
係咪25歲以下要全死先安樂

罷工 lor diu

D人就係咁都要教，好過無頭無尾粒聲唔出頭盔都唔識得帶

唔撚番啦

未報更嘅唔好報 報咗嘅打去cancel啦

樓上快D打電話

唔好傻，射波啦

學護反抗

香港護理質素高 全港支持佢罷工

書可以再讀，試可以再考，但命就得一條，唔好同個政府癲

未係registered nurse唔做得iso架喎
有錯請指教

齊上齊落

命子重要
更唔值得呢個仆街政權賣命

業都未畢就要送死
派學警唔好？

屌痴撚線

唔好返啦tuns 都未grad

痴撚線呀？

咁多位學護嘅同學仔真係唔好再返工
就算身邊無人罷工 都唔好理 唔好返工
未有牌 未夠經驗 真係唔值得搵命搏
#醫護學護的命也是命

我都唔敢打番去cancel duty唉好想喊

快啲打！唔好猶豫！！！

咪撚返

WM係咪紅日唔番工的？tuns可以直接打番去話唔得閒番工？利申新黎，咩都唔識，未試過請假

Tuns既都一齊罷啦

Tui

我啲frd 新東tuns
有比人抽籤入
唔同醫院同wardman所以有唔同決定？

有無人做緊POH講下

push cls

Agree

入去iso?

Agger

返唔返份工有得揀㗎嘛
咪講到咁撚慘啦
唔想做可以辭職，過咗咪先再搵返
又話缺人又乜咁，根本成班奴性重到仆街
又要攞光環又要怕死
唔罷工唔辭職你咪去做囉

。。。

推 屌撚死個仆街政府

仲唔罷工
出事就係抵死

Push
支持罷工

又出黎叫春
咪叫你罷工囉

支持罷工

個垃圾政府都唔care 香港人既人生安全
仲想人地同佢賣命

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港正苦 害人不淺

有比人排iward個list

pish

！！！

邊度話有強迫? 幾時講?

help pushing

「 0129 」 三罷勢在必行！

咁唔係即日報即日翻 要提早報 報嗰陣都預知唔到會發生咩事架

Push!!!

Cls 依個政府根本唔撚係人
求下你地罷啦

我地救唔到佢
唯有要佢地唔返工先可以自救

撕毀日內瓦公約啦

Official email 啦屌

講真，死都要做，可以點幫

咪番

Quit lor，命同學歴自己揀

一齊罷，死都唔返佢又可以點？
港共最想一定係你地死撚哂

屌班高官自己落嚟醫啦仆街
關唔撚封，推撚哂香港人死
屌佢老母

遲D做第二個ward

on撚9

一個星期前你都未知香港會搞成咁，所以咪話你報完唔對路，咪打電話cancel，最多staff做返自己野，無乜大影響

UC好似有ward要求TUNS SL要睇醫生加報返俾icn

屌你老母罷工啦
班藍絲咁撚鐘意同人講良心良心咪叫佢地上場囉仆街

好彩未報二月更

學護幫推

有朋友做緊 比人調咗去兒科
叫佢地罷工/辭職等於攞佢地命
我個fd之前三罷都無罷
話罷工會比人炒 同埋會延遲畢業
個個等住會有英雄出黎救佢地 幫佢地「罷工」
之前黎明行動都係咁
個現實就係大把人仲抱住唔洗犧牲任何野就會達成目的
都痴撚線既 真正推手足去死既係呢啲人

一齊唔返

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推推推

你哋自己唔罷，其實冇人幫得到你哋
咁講係難聽啲，但事實就係噉

on9，班高層真係cls

屌你老母痴撚線，罷工喇

平時tuns 打風都唔返啦
依家咁大獲冇保險仲要學生返on鳩？

係連登講是冇用的

調返轉 學生仲返都係on9

推
立即封關
刻不容緩

曱甴近平推

真係CLS...辭職啦..搵命博

下
fd嗰fd未出完ward未grad未拎rn牌
係真。mental tuns
係要抽生死籤喎

自己死要番工，無人救到你地。香港大把人叫你地唔好番工

P推！唔好送死啊求吓你哋

聽哥哥姐姐講唔好做！！

痴線

屌你老母仆街港共想種族大清洗

好cls嘅殺人政權

辭工啦笨柒

我有同學做tuns抽完籤啦
利申：精神科學護

DLLM咁不如求其揾有急救牌既人入去

又推學生死屌佢老母閪冇人性

求吓你哋罷工,唔好送頭

痴線架

罷工喇屌

學護rn唔洗抽血架喎 houseman血姑抽架:0)

屌，癡撚線

中大港大唔係停哂clinical teaching咩? 學護唔計?

學護唔夠經驗喎
應該俾有經驗既 RN 去處理肺炎 case 喎

推
香港永遠都係推年青人去死

placement 同tuns唔同計法 tuns 你當係兼職 有人工收 但唔計credits

其實張圖應該係真
樓下有個係pre rn 應該係pre rn tuns
Pre rn tuns 同tuns兩個rank點會錯

咁慘 試下同大學反映下? 我諗大學應該都有say?

唔返Tuns唔會延遲畢業嫁

Ward man仲話可以番
要私下問cancel ok? 先cancel 到 好似想隱瞞個option
正職同non essential 一齊罷啦
我地唔番 rn en仲忙左
不如一齊唔好番
利申 tuns

或者搞所有大學生聯署靜坐逼大學暫停tuns?

講到尾tuns都係Part time仔 多勞多得 關咩畢業事呀
你朋友

支持醫護罷工!

tuns係ha ge part time職位，唔關大學事

Tuns係ha staff 同時係學生自己option
其實唔關大學事嫁

留名等睇炒車

當人傻架

打去搵ic

屌而家其實係要個official 聲明叫tuns唔使翻
我哋有權自己唔翻之餘
政府都有責任保護班細嘅
唔好撚係到側側膊！
雖然我知仲有一小部份tuns仲係好on9咁貪封開工利是or個幾千蚊人工
但我想講 你而家賺嘅錢係賭上自己條命呀！！

識人都係學護，咁仲要翻根本想佢哋死
推

Only experienced staff should be deployed in clinical areas where SARS patients are accommodated. Frequent rotation of different staff members should be avoided. All non-essential staff, including students, should NOT be allowed in the ward.

要唔要嚟一次包圍陳肇始既 office?

柒婆根本想香港人滅族

Resign保平安

有wm威脅tuns話如果cancel duty就冇約續
唔好問我點解知

叫我地自行判斷呀 屌！

幫推

pushj

大大力推！！！

學校嗰啲係實習 係當你翻學咁冇人工
Tuns係醫管局請翻嚟 當parttime咁會有人工出

岩架啦 仲要拉埋其他人罷工
呢啲仆街政府唔值得賣命

與醫護界一同罷工！推

為咗林鄭政權去送死，唔好痴線啦。

醫療科是神科。但被犠牲卻係D人。

保護香港人! 求所有醫護都一齊罷工!
你地都係香港人黎 每一個都好重要
請你地堅決罷工

Wtfff

國際戰線：求國際封鎖香港

屌佢老母呢啲真係要廣傳!!仆街!

醫護, 學護一定要罷工。
唔使抽咩生死簽, 就搵當初成班聯署支持港共政府嘅藍絲醫護去做。

推
呢個政府真係CLS

唔係點？選擇唔罷可以點幫

Cls唔撚做啦

我個ward要😃

屌你老味個仆街政府想香港人送死

大家勿送頭

驚死一開始去揀護士黎讀

一齊罷工

推！唔夠人叫陳無恥同醫管局高層落場囉

支持港共政府既係時候為政府賣命啦

好想知可以點迫

屌你老母nursing student唔撚係人啊？
我哋咁後生 rn牌都未攞唔想死住啊

搵槍指住返醫院？

屌你老母nursing student唔撚係人啊？
我哋仲咁後生 rn牌都未攞唔想死住啊

已罷佢老母 請咗成個月假

一齊罷工就得！

Cls政府

我願意同醫護一齊罷工

有無證據證明推緊學護去前線
無就即係 9up

高危醫院/地區返緊tuns 嘅你 cancel到就cancel啦 再唔係resign 啦 一旦瀨野 幾多錢都換唔返健康

要命定要工

勿 9up

無證無據點煲大佢

一齊罷！

Tuns自己報更==

已經冇返幾日
但係點解身邊嘅人個個都仲返緊....
好淆

Tuns自己報更
唔報就得

推班醫護、學護去死，都唔肯封關
支持醫護罷工
學護唔夠經驗，本來就唔應該上場

我準備好同醫護一齊罷工

tuns自己報更架
咪亂推

講得岩
無保險cover但又叫tuns番

怕死唔好撚撈啦，垃圾

有朋友係學護
佢話仲未知洗唔洗返
但其實好多學護係肺炎未嚴重果時都報咗更
同埋大專仲有好多未停課

學護係醫院係最底生物鏈
同上司Say no其實好困難
分分鐘俾人black list

屌好多tuns 係早一個月or兩個月報更 你估你係報聽日架咩
依家就係已經報左果d佢要你翻啊

嘩屌你老母

照推 屈左先

我自己都係QE TUNS 依家就係話上頭無order要照翻啊

報更係早幾個禮拜報架
有啲仲早成個月報
啲更落咗更簿係要cancel duty
唔係呢幾日話唔報就唔報

TUNS都唔係實習，有錢收的，你可能唔去架

無錯 我個ward早一個月要報

講左3日

罷工未？

學護咪去啦 命得一條

Dllm

Sickleave啦屌

sor,借個位宣傳下
「求入」真正支持醫護嘅方法

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

你唔好戇鳩啦
撚唔知自己報咩
一個月前得啲撚屌高官知咩事
我地報左更
唔係咁易講唔番就唔番
畀人道德綁架
咁你叫報撚左更個啲點樣

一句唔番得 全部suspend就死少一班啦
有班人係on9唔要命照報
但有啲人想唔番都唔得嫁

痴線，唔好做同讀啦

推動

全港三罷 唔好送死

由6月開始都想後生死
而家俾佢搵到機會重唔送學護去死？
林鄭真係食屎狗黎

tuns call sick都係no pay leave

真係cls

cls, 推

邊個source話學護要返？因為出咗指引要全部停。

我識fd話佢tuns cancel曬喎
同埋學護驚閪咩最多咪唔做 點解要翻工

PW都無諗住停tuns
個wm仲要反問返我哋 第時做咗rn 係咪都可以咁不負責任
根本rn tuns 保險 福利完全都唔同
點可以相提並論

各位學護留命緊要
冇可能為支那狗做到咁

WM口講話比tuns自己選擇
仆街一同ic講cancel duties 就黑曬面擺出一副唔l係呀既樣
即刻搞到淆哂底
利申: 自問天堂ward

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

求下你地走la
離開香港
唔好俾人周到的去醫院

推
認真唔好做 做咗死路一條

屌推俾學護睇 痴撚線

人應該要有自主，咁都繼續同佢做，咁祝你好運

學會跟進，全校罷工

唔洗多，一半人跟機已經夠

仲後生，冇家庭負擔

最好時機

全民罷工

大家都係過客黎架喳，唔洗理佢咁多，你到時出事賴野，同你講佢塊面一定仲黑

痴撚線
咁都得
醫撚死你班支那人唔好怨
講到明實習/學緊野

罷啦屌

推！！！！！！

去唔去自己決定
罷唔罷工都係

如果你唁敢罷/唔去, 就自己處理唔好怪人, 全港已經進入生死存亡時候你點避都避唔過
決定自私既祝你地早日升天, 係咁多

大家加油，撐到二月三日就可以罷工架啦

走啦

射曬所有更
本身報曬二月

我個ward係有停tuns架喎

終於Aware到人
做HA小薯好慘咖
尋晚開個po俾人圍真係好辛苦
btw
團結就是力量
一齊cancel duty!!

然後身邊仲有醫護話唔會罷工

sick leave la

返佢老母啦

罷工啦，仲等

政府要人送頭

唉 仲要話係受薪嘅 要負下責任

Psy 都要抽 真係推醫護去死

推，立即要議員出信比醫管局

樓主放fake news
2000幾人信左

🥺🥺🥺🥺🥺

PISH！

TUNS係啱啱讀完書,
等攞牌嘅， 一啲經驗都冇， 你哋個牌考得好辛苦㗎，咪聽啲高層講啦，SL到尾啦， 呢鑊會死㗎 前線SRN

DLLMCH

反抗呀醫護！！

以我所知，tuns係唔洗抽籤。因為tuns有權唔翻都得

痴撚線政府

岩岩已經收到消息！

點解我識人實習緊
無話一定要返喎
有冇查清楚先開post

有最新消息，並非fake news，正在處理中

死西港共

屌呀

咪撚做 學生幫得幾多呀？ 學完今次經驗以後先有用
政府跟本係想香港人死

冇

留命 唔好死 死左就比藍高層玩晒

唔知佢維穩定點
但張圖其中一個真係學生 ward都未出完 岩岩停placement
何來有牌

罷工
一齊罷

先幾日ward manager 仲叫我地報更😭

推佢老母

嗰日唔返工得唔得

Tuns開咗個tg group?

Tuns係仲係student先報得
即係書都未讀完...

轉行 quit啦 命仔緊要

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

DLLM推爆佢

星期三唔好返工啦

罷工呀

Btw 手廿搵

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118a

屌你老母港共

HA開緊記招，話TUNS係HA Part time employment，係請黎幫手處理流感高峰期，唔單止依家肺炎。所以係繼續希望佢地幫手，當然如有高風險嘅地方/程序，就唔應該俾佢地幫手。

完全唔mention TUNS 係 冇 保 險
成地隱形病人，點determine high 唔high risk?

屌那星

退學辭職

藍絲只會當你係condom

學護一齊罷工，絕對冇影響

推!!!! 宜家政府根本on 99

如果tuns本人
咪撚返工
死左賠好少錢

屌你老母

罷工！唔好死！

而家主要針對係人為問題！！！
為香港人死係無問題 但為班生番就另計 更何況政府如果肯封關根本就可以防止更多人中招

TUNS 係啱啱讀完書，等住攞牌的幾個月， 有畢業護士人工㗎，不過少啲啲

ching 係咪講緊pre-rn tuns
tuns 係yr 3 開始已經做得

推 就算最後高層唔肯自己跪低都自己quit
唔該你地 你地好寶貴 唔係用黎幫林鄭執屎

我個tuns fd 俾ward call 問返唔返到工

下

又借機針對學生

cls 721

1.29 見

我個ward叫自己選擇返工
應該係有藍絲低能高層驚班細罷工就叫tuns返

保險唔包tuns入isolate ward
出事會比HA藍屍推得一乾二淨

自己唔罷工覺得份工緊要過條命就抵死

實習姐係好似翻學咁 無人工出架 已經停咗
TUNS係HA受薪 但事實上係無保障
有部份ward manager叫TUNS可自行決定翻唔翻
但都有人係要照翻

咁嚴格來講唔係ha逼佢地返
係佢哋嘅自行決定

留意番 只係有部份ward manager俾TUNS選擇翻唔翻
仲有ward係問同學呢排翻唔翻倒 叫佢地報duty

因為睇到太多學護同實習醫生之前係前線？想推佢地去死
仆街政府

之前有精神科護士同我講佢地沙士嗰陣都要抽籤去isolation ward
真係好仆街

我wm講到明tuns要返

咪報duty啦

同佢講呢排去QM實習 依家咳同發燒睇佢仲俾唔俾你翻？

即時大規模辭職，由得香港政府自己救

push
畀多啲人關注

Psy Ward都已經唔應該抽籌,
根本讀嘅野都唔同
更何況仲要TUNS抽埋份, cls

入去幫班支那人打空氣針

Push, ask those in top management to the shit themselves

呢個時候梗係唔好報更啦

屌你老母29大三罷
自己香港自己救呀！！！！

屌你老母高層unun腳 推班學護去死

實習還實習
TUNS 係受薪返part time

推, 好似話唔去死就要D學生即刻退返曬D學費, 痴撚線

兩間醫科大學嘅實習都停哂
而家竟然送護士去死
陳笑恥都護士
唔該你身先士卒做好榜樣
橫掂香港無人想你同林奠指揮

唔止學護，收到消息話醫科六年級生直上頂houseman 位。

即係點呀.送少年兵去死呀?推你老母

推啊 香港醫護冇一個可以俾港共推出去送去

推翻政府，刻不容緩。
打到中國，分秒必爭。

唔識唔好出黎誤導人
Year3已經做得tuns
Year5先畢業

HA 既 RN 三年就畢業架啦，識唔識架？

TUNS係拎no pay leave

等拎牌個d叫pre rn tuns 呀，識唔識架

啱啦，等拎牌個d

學護寶寶罷工啦
一句講晒 錢重要定命仔重要？

推呀大家！！！
推到officially全停tuns
根本應該出通知唔係我地自己問ward囉！！

醫管局仲未回應琴日護協嗰聲明
諗緊sl好定硬住頭皮打去cancel duty好

借個位plz

[文宣戰線]班狗出咗Tg channel

學護而家真係進退維谷

TUNS根本取代唔到RN，無權派藥，經驗又不足

on撚鳩，留返條命做其他工啦，唔好為左班自私撚送頭

屌留返條命先啦

唔好做，唔好送頭

咁驚咁記得準時返工啦

Pish

TUNS根本唔係正式員工...仲係學生黎....
根本冇保障....衰D講死左都冇得賠....